香港高官仔女個個都讀國際學校或留學

其實係未得香港同大陸先係咁?

係

數漏左北韓？